「多謝消防」當年加泰爭取獨立，消防員企係警察前面保護市民。

我想多謝當晚救人嘅消防
你地令香港人知道，我地仲係有人保護
你地要加油

喊左